(認真) 3k K仔案, 律政司堅持唔告,可否司法覆核？

如上

唔得
之前UGL單JR都唔受理

查都唔查，睇完表面就話撤，更加比人覺得同警隊有關就唔會查自己人 告完，最多告唔入，可以理解